執到部iphone 拎去賣有冇問題？

執到部iphone 就咁去先達或者鴨記放掂唔掂??

你有冇諗過人地感受？

冇問題，問多幾間，要留資料就咪理佢

俾返人啦

比番部機人啦

我前排唔見左部iphone

樓豬假膠，完

搵企街賣 舉左就走

iPhone 3G?

有activation lock 一見到就報警

好不安

犯法啫

報警撚召喚

報左

好波

屌你老母好快d比返我

比返人啦